其實對面係資訊上係有絕對優勢，點搞？

1. 犬方有龐大情報網
2. 有大台統一資訊
3. 資訊目標一致

相反
1. 我地無大台無任何可信賴資訊
2. 我地行動目標有唔同，資訊有機會衝突
3. 對面有大量假消息發出